[邦隊蜜月期]AC米蘭球迷討論區(194)

排名預測
Link:
Result:

登入
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova / Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：騎士亞瑟

會員：Komova ID:31354

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024

原來中1001

辛苦晒

皮蛇唔係回歸左咩

今時今日中咗1001都肯開post真係好難得

LM

NPLM

基本啦

仲傻邦=.=

我見到990開始係唔會回post，避咗佢

留名

btw今年puma係唔係唔諗住係香港出米蘭波衫

lm

welcome kabak

點睇傳查維馬天尼斯

今晚變返皮蛇了？

博帥生涯不敗

今晚廢老踢唔踢到

邦帥保持不敗
同大龍馬一樣咁堅

應該休息一場 呢場比班細嘅打下

Milan will invest in a defender in January. Kabak, Simakan and Lovato are followed. There's also Milenkovic who refuses a contract renewal with Fiorentina. But Kabak, at the moment, is in pole position.
AC Milan will offer to Schalke €15M to sign Kabak.

4揀1, 要邊個

留名

史浩克防守打到咁屎 kabak仲有得叫價15m

打得好就30m=.=

Official Milan XI (4-2-3-1): Donnarumma; Dalot, Kjaer, Gabbia, Theo Hernandez; Kessié, Krunic; Castillejo, Calhanoglu, Hauge; Rebic.

Bench: Tatarusanu, A. Donnarumma, Calabria, Bennacer, Tonali, Romagnoli, Kalulu, Diaz, Maldini, Colombo, Duarte, Saelemaekers.

佳亞冇得抖

玩乜
雙K中場

Lm

又話會抖

真係想chur撚爆
佳亞有咩三長兩短後防肯定即刻爆炸

肺sir 復出

屌你老母古力

咁快

古力咁快就派

躝啦傻鳩古力

點樣呀

出牙東好過啦

仲衰過牙東

傷鳩埋?

佳亞傷埋

皮蛇真係黑星嚟，一復出就失波+受傷

皮狗我真係屌你老母

邦

好既唔靈

傻鳩皮狗出個垃圾陣

on9到喊

出羅隊
456了

古力真係廢

早就唔好出喇屌佢痴撚線
中場又輪換個契仔出黎爆
中堅又唔換個全勤既
屌

智將

要不是錢馬，已經輸緊兩球

咩事

訓得

真係輸夠兩粒

講真牙東咁後生使唔使抖呀

Kjaer場場90分鐘 week 1開始踢足 真係點頂

屌

踢緊乜

羅隊做咗最近嘅觀眾

有無過過半場

皮狗繼續隔離啦

呢球防中去咗邊？

皮狗第二次歐霸玩野
講真唔撚想踢就算吧喇
依家整傷埋佳亞

卡斯+古歷一齊正選親都無好野
係皮狗死都要咁出
邦帥都唔會喇

0攻力見到列b 中鋒就絕望

懷念傻邦

伊巴嬲撚到

快撚啲換撚走肥牛同kc 佢兩個傷撚埋今季又係咁先

見到打中鋒就知打少個

歐霸出局

聯賽不敗下場都應該玩完

卡斯 牙豪 列b 真係攻碌撚

反查又輸

...

查狗

上個post好似有人話查好耐先入一球罰球 燈到

合約戰士

罰球王

-6

有冇咁靚

成日都覺得hauge好矮

查狗救契爺

卡斯

反c7又輸

閃電兩粒

又比卡C呃到入波

米蘭球迷啲燈力

有角度有力度 真係完全冇晒反應

幾耐未入過

一開就追2粒

追平! ! !

反乜有乜

個傻鳩龍捉錯路姐

就係米蘭撚講一講即入

真係渣嘛
罰球王咁耐先入一球
我就唔信短期內佢會再入罰球呀

羅隊冇料到

列B 打中鋒剩係識助攻
識撚入波咩

反左半年了

隔咁耐都話燈

theo好耐無波入

又想燈

事實黎
今季零入球
有本事咪入黎睇下

唔續我丫拿

唔係渣咁簡單上一場 係連食糊位 都冇信心射

仲諗住笑你哋挨夜睇西波

又真

牙豪今曰好立喎

班友見廢老塊面黑到
即刻㩒制

牙豪真係好廢

古力廢啲

啲插花唔見哂

無卡富條右路廢到

要抖下啦

成隊都好廢

更衣室一陣往死裡打

C7又嚟料

無右腳

C7第一下唔射

排骨又扣得幾靚

正選未入過波
淨係識後備出黎執雞

有右腳先得架

KC一下撞低對面個力架

笑撚死

c7 d first touch都幾差

呢幾下嚇撚死

公道d 講查漢d 視野係幾好

假燒呢下老瀟喎

牙豪果種廢

煩在要等佢儲氣

佢踢得好唔放鬆
唔敢用波

古歷除咗送禮
參與度係0
牙豪就腳腳慢一拍

我覺得ok wo

乜佢無左腳嘅咩？下下去到底線都係右腳回後，唔用左腳出波，對面後防都幾亂，斬出嚟有得搏下混亂

你基佬迷豪

古力真係完全隱形

呢條友出親場都好似消失左咁

第二球失波係咪都係古力累事?

佢真係只能夠後備落場駁腳協防
打親正選都唔掂

古力收皮

半場收古力出牙東 幾正路

牙東

一開頭就出牙東啦
上場先開始融入到隊波

牙豪

百屌成材

又燈多個

一早出牙東咪好囉

反杯

今日又見証到米蘭手足既燈力

咁撚勁咩

肯定成班俾廢老屌完醒哂

豪b

咁好扭

和仔仲估牙東出應該係換牙豪，推古力打左邊

me=識波

痴撚線勁撚到

里爾仲未入波

敢用波咪幾好
就係要依啲喇

過左3個？好撚勁喎

打我蘭果場扭到天花龍鳳
係黎到之後唔敢用波
希望依場之後打得放啲

佢同隊波既配合仲係差
不過d傳波幾有威脅 同自己有波去就好fit
佢入3粒都係靠自己谷

今場查狗跑得幾快
又搏加人工

rebic 助攻之後隱形

4M 不能再多

布拉格玩死守,想再返主場嬴我地3:0

想剪牙ben頭

卡斯有全場踢

出哥倫布未

冇隊草真係好恐怖

ajer

里爾輸緊

錢馬

龍馬

遲早比Frimpong入波 玩弄緊我地後防

勁

打少一個反而入波

想踢走我地

屌啦
里爾贏1齊提早出線，下場出後備

皮狗聽到了

牙豪-6助攻

牙豪又黎 助攻

又燈到牙豪

里爾1:1
入多球plz

牙豪dee d效率唔簡單

今場卡斯幾好起碼夠勤力

2：1

以為og

你地好偏心
diaz入波冇人講

利爾好波

咁佢場場都勤力既

1月賣唔賣到古力
冇咩用

下場歐霸可以抖Theo終於

達洛+加魯魯

三中場打到尾？

正想講
牙康牙路咪再反他啦 起碼態度好 表現又唔係冇

又買唔到話知佢識飛啦

賣到古力就點都買件中場嘅
馬隊唔係弱智

馬仔 哥倫布 達叔/大錢

依家都差唔多係3中場打哂
古力好多場都踢前面

@未來人

無懸念啦

里爾？

完場

佢正選冇用 但萬能後備 睇你點睇

唔知KJAER傷幾耐

熱狗

係既 不過前面好多選擇
最好都係頂返2個中場位

屌撚死皮狗
一早出羅隊就唔會咁

一樣出線

平平地淨係專心做牙ben kc後備 我覺得算幾好 但唔係正選同翼嘅料

今場應該收起佢啦

會唔會撞到我地

係，後備落場駁腳協防係無問題
皮狗係要放佢打正選就真係不了

羅隊今場出黎好似踢得幾好

都唔係防中料

次名唔係對首名咩

佢個質素同埋價錢符合哂第四中場個要求
KC拍古歷呢個正選組合係皮帥先諗得到

係wo 里爾反杯左
我以為我地上左榜首

摩佬9成9都係hea埋最後一場唔爭首名

古力話就話打到幾個位，但好似無一個最佳位置，四不像咁

好撚廢，換走佢個中場順好多

佢只可以打433既邊中場

已確定首名係維拉利爾,薩格勒布戴拿模同賀芬咸
阿仙奴,李城都大機會首名

淨係記得入過一球禁區入攝

隊隊都咁勁

諗咁遠做咩
諗下無左佳亞下場對森多死唔死得先喇

靠前面入多d

下場有leao未

睇落廢老會早過leao

.
@jenspetter99
since joining #ACMilan:

➤ 236 minutes played
➤ 3 goals
➤ 1 assists

不得不屌皮帥賽前部署
又話佳亞結果傷撚埋
古力真係唔係正選料
阿豪勁撚到越踢越有信心

呢排反查反C7， 點知尋日靠佢地追平

第一球輸得好7

佳亞

訓左冇睇，我豪又入波了

低能錯誤黎
真係能力太差

Hauge 琴晚踢得幾好
Leao/Hauge/Rebic 第時要三個爭一個位

中

又中

燈到一傳一射

仲易拎過謝拉特果球

大家都燈力驚人

牙豪上半場廢到
係入完更衣室出返黎先正常返

今季前面好似係得返 rebic 未入過波
但 so far 又踢得唔差, 冇乜比人屌過
大家識做 la

控甩腳又慢半拍先迫番

求豪dee gif

牙豪真係要用多d，一入局就有貨交
同埋可以試下踢右邊，列B踢唔掂正前

Leao又係幾時傷架屌
傷幾耐, 踢得好地地又傷

反查反C7反豪反diaz

比人喺更衣室往死裡打完
返出黎就正常返

佢上半場唔敢去
拎住個波好騰雞

查 琴晚果球罰球好能靚

列B 比人夾硬擺上前
結果都係麻麻地

下場R霸試下出哥倫布啦

唔反了
5m續約啦要

但d角球下下都開到好撚柒

正常發揮
尋晚有球佢唔知有心定無意
角球直接射

原來第4球係牙BEN長傳比豪DEE
果頭傳得好靚

今季牙Ben 都唔少咁傳

大家覺得開季到而家 唔計廢老 邊個係MVP
1. 牙Ben
2. 隊草
3. 錢馬
4. Kjaer

我投新界牛佳亞

佳亞真係幫到隊波好多

揀唔落手

y not all ?

牙Ben呢d分邊基本野啦

四個都好，但佳亞真係諗唔到咁好駛好用

睇返精華第3球勁到，抵我一直迷豪

國際賽的錯

我投牙ben
一線playmaker level

Hauge琴日下半場係勁
但我總覺得佢太過上腳
番到意甲甚至歐聯
真係未必有咁既空間比你上腳狂扭

牙Ben 佳亞 雙MVP !!!!

有冇佳亞消息？
見佢好快換走左

佢隊波好重要下

我會簡卡富
佢個位置係隊波提升最多

一定係錢馬，你地諗下今季佢左飛右撲左幾多球，幾乎都係靠佢輸變贏或者輸變和，好多場都係佢一個救全家

吹大左

錢馬每場救好多波

我記同啊，我都揀錢馬

錢馬唔係第一季喇
呢兩年都幫咗我哋好多
講真真係每場都起碼有一次關鍵撲救

不過如果係講今季最佳進步
我覺得應該係卡富

隊草
今季脫胎換骨

間唔中先得果一球半球
繼續反查
kc我就唔反喇
穩定地勁左好多

連登手足先係MVP 燈力勁左咁撚多

KC要反
上場聯賽射失一球12m
廢老實乘機搶返嚟射

真

駁唔到

淨係尋日都知大家幾高watt數啦

大家嘅燈力唔係些路迪蘇超球隊可以頂到

希望馬隊又買到平靚正野, 爭中堅, 中鋒同防中, 右翼都可以等等先

呢年MVP可能係馬甸尼，眼光勁好

Ben

蒙卡特先係眼光好個個
saele 球探搵之前馬隊直頭唔知佢係邊個

最重要請到個moncada, 馬隊都賴過野, 比沙僧介紹個牙杜, 如果唔係有球探做到野sales, 牙豪呢d比着以前根本唔會發掘到

球探冇人識

阿豪愈打愈好

蒙卡特球探黎講應該算出名

早年買垃圾，個個又貴又廢

theo 牙ben個水開始先係佢

係呀，我話上一手，we are so rich果期

得返KC

係 先前幫摩納哥

仲有查狗

仲記得果年，前四個係咁
1.梅沙
2. 隊草
3. RR
4. 水貨華

查狗唔記得左第幾個

仲有25狗、卡叔、干迪、拉素

成隊波換哂，日日有新聞J...

波叔。。。。

Calciomercato: Milan are following Club Brugge’s attacking midfielder Charles De Ketelaere. He is an idea for next season

又比利時

屌你Leao ig story喺度玩掉雪prank sales比佢掉鳩完嬲撚咗

李安果期先係最垃圾,冇個用得

伊巴精華

搵唔到

百幾億掟落海

呢個都係死靚仔黎架喇

呢個真

都唔算嘅
RR左閘其實唔錯，佢算係全隊之中護波最好嗰個
波叔踢翼衛嗰排用勤力搭救，尚算令人滿意，而且佢又肯安份做後備，態度嚟講真係唔錯
邦路斯就無得講架啦，嗰陣有得買點會唔買

其他就，唔講啦

百幾億

計hkd？

Conti冇人估到會突然大傷然後玻璃
Biglia傷前成隊Cdm分波佢最好
C華都叫連續絕殺有啲表現
唔好講到咁劣

仲記得梅沙坐咗好耐先有得落場，初初落場其實都唔差，但係做咗正選之後就愈嚟愈差

斜恩18m loan無計到? 唔知最後半季退貨比咗幾錢

平時sales落場俾人剷撚完即刻屌撚哂鬼 就知佢一比人攪鳩就會爆炸嗰啲嚟 Leao條仆街仲搵佢嚟玩

梳好似計多左個零

李安傑作

斜恩18/19年 好似18m+36m?
李安條傻鳩仲廢過FM

option to buy 36m 無買到

結果就係射左35M落水槍到

好彩牙皮同柏基都叫賣得返錢

租應該一半, loan得半年, 不過人工10M

射咗20m落海

筆錢比馬隊依家用就正

AntoVitiello
: Simon Kjaer suffers from a first degree lesion to the rectus muscle of the right thigh.
A new medical check-up will be carried out in 7 days to evaluate further.

開頭水槍好撚柒勁鳩射都入
點知之後會搞成咁

好彩即係森多果場姐

肯定係更衣室打左獲甘

蘇狗單野
蛆記最尾會唔會扣分

咁都可以有精華

我諗頂多罰錢，件事唔關比賽事

迪克哥首都打比連轟兩粒無人講？

著住波衫黎做愛到底係咩感覺

[牙古路偶像] 波蘭神鋒, 比亞迪-6梅開二度

我買左件國際同祖記比女友著

我覆左。

明日大愚

上面個堆俾盡2b hkd
明日大愚係1000b hkd

換角度睇 起碼開始上正軌唔使好似早幾年咁無限輪迴

靜啦

認真，教練真係好重要
唔計歐霸排9陣
皮蛇係屌帥後唯一一個正常教練

米哈都正常
冇佢冇今日錢馬

係

蒙帥食素傻之前都算正常

撚撚打雲加前都算正常

咁講全部教練贏波個場都正常

戰術大師

真唔真

佩魯賈外國人大學主任說是祖雲達斯體育總監Fabio Paratici 要他通過洩題讓蘇亞雷斯作弊，「他權力很大，在意大利比總統還有名，他讓我必須保證蘇亞雷斯過關。」

似真

祖狗有咩做唔出

佢地搵39個死士搞希素出黎都敢啦

蛆狗邪惡到不得了

牙盜啲相流出

你點知的

出面有人開post 仲tag咗佢

以為係你影

影牙盜應該最大機會係會員邦利拿

牙盗好能bulk

幾bulk?

link呢

依到燈到水槍戴帽

Google 完原來今季迪達升上一隊做龍門教練

不過太耐無乜印象，大家點評價D打呢？好似成日拜膠？

你班on9唔識波

兩粒姐，而且都係負負碌碌，改變方向或者波子機彈彈下咁入

真係可以變番對拿仔入靚波嗰個水槍先再吹奏啦

歡迎鞭屍

收皮啦又唔見rebic喺打比 -6入兩粒

牙華德甲7球都未吹奏

咪就係，仲要牙華靚仔咁多

法蘭克福咁勁，rebic果陣都入十幾球啦

神經刀囉，上身嘅時候係超勁，但總會凝住佢會有犯錯，記憶中迎高波好似時有蝦碌，唔似得宜家錢馬嗰種穩定，同比到人有信心，連單刀都救到。

Dida 俾人炸完手臂就變神經刀
高波預判差，牛油手
但以佢高度嚟講撲地波係好快

未比煙爆頭前ok 不過dida 身型大舊又手腳長當年一出黎封位基本封咗好大範圍

who is 牙盜

今季牙華準備入十幾球

有預感詹狗絕殺蛆狗

諗多左

都靈1:0

詹SIR

佢最勁係前面有尼少馬隊不過本身都唔差嘅，尤其反應快又有時有痴撚線神救。把聲好能正

執柒啦, 上次反輸比拉素柒撚到

艾比神都要佢走咗先有正選
廢極有個譜

詹SIR 就是柒

有牙朗真係唔洗驚CUP唔到

十幾?牙華上年都12球, 今年10場都7球啦

詹狗力壓蛆記明叔贏出都靈市打比

我對牙詹有信心

我自己覺得未係最頂級，但講真歐聯球員一定唔廢響我心目中嗰時米蘭個個都好好J（唔計洛基祖利亞）

獌狗

ching sick ball

詹蛇

詹狗捱唔捱得過12月

12碼都入兩粒啦，反cup係1000%嘅事

追和未呀

回錯

25邦

詹蛇值得對多我地一次, 比個機會佢復仇

蛆啲甩碌嘢，好似大部分都關25狗嘅事

佢就係長傳發動攻勢勁, 防守冇大佬帶住就甩晒碌

祖記名叔派大師呢

燈到

詹狗第幾次比人cup?

唔死都無撚用

全場都比人壓住打 都好正常

邊有燈

on9咁樣又比我地爭冠對方-6 拎3分

獌都cup咗

又比人反CUP
智障

詹狗

廢撚到呢

詹狗同肉酸狗正一冚家剷

次撚次以為佢做到野
最尾連都唔得

今季目標係前四就夠
冠唔冠隨緣
希望大家都唔好過分期望
有前四已經超額完成

因為伊巴 好想睇今年執冠
10年前伊巴帶領米蘭執冠 10年後返黎再執多次 型撚到

好記得

歐聯 米蘭打比

佢諗住清走啲煙花

跟住俾國米閪炸撚左隻手

你班友燈撚到25狗都入波

蛆狗同隔離街追到好近
今晚仲要冇kjaer 伊巴 leao

今年目標訂前四踢歐聯都100分啦

人地真係兩大熱門喎，我糷唔係

做左成個月榜首仲未夠喉啊?
咁貪心

前兩日岩隊同佢做果個訪問有講…

佢有新冠啦

Bennacer will miss the match against Sampdoria due to slight fatigue. He is rested as precaution.

冇埋牙BEN, 今晚1分都唔知有冇

牙東拍隊草效果好過拍牙Ben既

比牙東多D連續上場出機會都係好事黎既
打得起就發啦

東帝

btw 又三點九屌佢老味

夜場好過早場食x

寒冬夜場食人森進補

羅馬想護送西瓜皮？

羅馬咁都入到

詐糊

羅馬果場個球證幾狠吓

個領隊係咪紅埋

和波

最好嘅結果

真藍黑果場做咩postpone左

西瓜皮打多個射得5腳

好似太大雨

孫興民好癲

阿

阿迪達過唔過到聖誕

達sir 變達狗

名宿都伏伏地

仲有一粒鐘，訓一陣，醒到就睇，醒唔到就由佢啦

無牙豪

上場打足掛

無廢老伊巴應該贏唔到

kc 呢下柒到

KC仆街都比牌

佢係真仆街定扮野

KC

kc咁快黃。。

仆街都要拎牌？

$馬

阿東今場多球權

$馬又救到

牙東咁樣長傳交失比下打反擊 印象中都2,3球

對面打快 仆街鳥

今場係咪要輸啦

是

列b廢撚到

場濕地滑咁

列B射乜春

Daiz 呢下獨左d

咁都唔傳

Diaz

牙東勁左

隊草隻假牙又爆?

季中求奇搵個中鋒番黎好喎

廢老幾時復出

對面龜得誇張

Sale

前面差個人識射波

靜啦

牙東柒撚夠未

屌你牙東比失幾多波呀

靠diaz真係食得屎

.....

差d -6入

差DD..........

列b正前無料到

似和

列B

個場跣撚到

要列B 背身拎波真係好難

通常成場攻唔入
比人一個反擊就輸埋

對面D反擊遲早入

嘔返個第一出黎

痴撚線 個個轉身都冼腳

場濕地滑

列B 球球都控幾耐先射diaz 今日好廢太想表現

次次都甩腳跣腳

Theo

12碼

咁都12碼

咁都得

留明睇隊草射失

Diaz 場場都係咁
太想表現

炒硬 冇人識射

呢隊西波令我覺得12碼唔入易過入

其實都黑黑地哨

Goal

其實點解搵佢射
個個驚比廢老屌？

屌你diaz半場返去換鞋啦
無一次唔跣腳

打排球咁款都黑

球12m 阿東斬出黎

咁都有得丁？

舉高隻手拍個波 12碼都好正常

廢老嚟之前不嬲都佢射

躝啦diza

鳩撚到diaz

做乜鳩diaz

廢版牙so

diaz

睇定黎射連框都唔中會唔會太過份

diaz食撚屎

diaz被狂屌，又一傳一射？！

跳高要身體平衡都唔係有心拍

Diaz係咪換得 唔知佢想點

牙東就中間誤傳
Diaz就前面亂黎
兩條撚屌

要喇
好多機會死係佢手
伊巴係場上佢死撚左喇

上場入完波 以為自己美斯

兩個都鳩左半場
不過牙東就斬波博到十二碼

換C7

唔換豪DEE?

話能左廢版牙蘇

佢球球都獨食
哭能左

Diaz 今場

好多球反擊斷佢
前面列B已經唔係好，都係鳩流流
但佢係好撚差，打攻中斷進攻

西班牙人特質 阿蘇又係

皮蛇進步左
咁快換牙豪入黎

牙豪上場

咁都唔換走diaz就真係鬼

中柱

牙東負碌中柱

阿東愈屌愈有

牙東差D-6

差啲慢流尾袋

悶波

feel到劇本

牙東俾人掹耳仔

咁都冇事？
定係fd底玩下

牙東呢場踢緊乜

Sale腳軟

唔似friend喎，有踢過同一隊咩？

sale唔夠跑

如果係列B應該爆得贏

講真有Piatek 已經0:3

咁夜都睇

開始平安鐘時間

有排捱

冇下頂得贏

下半場比森多禁住黎屌一

我睇你地輸呀柒頭
反皮哥反到無晒入球能力

C7

呢個時候皮克哥一定轉身射個掛網波拉開2:0

卡斯一入黎即入

c7

反卡斯又輸

屌你C7

真 2:0

迷卡了

排骨越反越有

THX

排骨第一腳掂波就入

c7有冇咁好運 一入黎就黃金機會入埋波

仲有邊個要反

輕鬆

第一腳

列b 真係要係邊線先有料到

-6入球波吹到上帝咁款
穩定性遠遜皮克哥

神換人

列b仲未開到齋

又射上天

卡斯前插好過牙蘇同sale，成日有呢啲機會

專心做後備係幾好

垃圾
反下佢先

卡拉呢球交得咁好

屌你列b

嘩屌卡富幾撚勁

卡富cls
列b仲係未有
下年著一號啦

列B都係踢番邊啦

冇人啊依家

無得揀

屌你諗返起fifa用rebic又係射親腳腳都係升天

Rebic我立即屌你老母

個人能力都勁過sale,係配合太廢姐

好似不嬲都少入波
係上季尾唔知做咩入多左

要等leao同廢老

係囉，點解會唔夠中鋒既
做咩事為左少少錢賣左個勁中鋒呢

又輸死球

又要繼續平安鐘

仆街
查狗

呢場失硬分

屌你最後十分鐘都要咁緊張

唔敢睇

好懷念有皮克哥既米蘭

又屈角

牙東條仆街真係讚一讚都唔得

古力

仆街點解仲出古力

古力換查漢

查今場又係照舊柒下柒下

有冇未來人

好靜，連派膠鏡頭都無乜

嚇撚死人咩

嚇死

3分已袋

嚇撚死，3分已袋

9下9下又3分

屌 頂得住

屌 最後都要驚一驚

最尾果吓跣腳撚死

要守唔通留查漢
個樣仲要冇晒氣咁

牙東仲係多失誤 但跟到隊波既節奏

對面真係由頭斬到完場

3分

3:0變2:1
Rebic

又要靠-6先拎到3分
證明呢隊波無左廢老同Piatek就係一隊二線波

糷高波弱

我都廢事講。。。無謂再落井下石

認同

Rebic都唔係中鋒料

其實上年已經知 只係冇人用 頂住先

吹到傷半隊嘅猁又炒人4粒

一早知喇
Leao踢一場中鋒都入到兩球
列B咁多場都係零

佢識玩啦，扮唔識踢中鋒
廢事同廢老爭位比人賣走

證明體系波
無邊個都得

salah中完武肺又勁左

利個陣 傷左幾個都好過對面啦

好難射 嗰球卡拉傳地波搞掂啦

唔講其他只講數據
水槍哥一場入兩粒=米蘭今場全隊加埋

要廢老既怪腳

訓醒望望比數又贏左

不過幾球飛機

咁搞法唔掂
翼位太多人，但冇中鋒

Today was Stefano Pioli's 50th game in charge of AC Milan.

- 30 wins
- 13 draws
- 7 defeats
- 2.2 goals per game
- 2.04 points per game

成績好到，痴線

今季有前4先好講

改咗唔理你有無心 中手都吹

果下明顯拍到波，好難唔吹

係蛆狗先會伸晒手拍走都當唔計

呀豪一出黎就放靚直線俾列B再傳中俾C7
Diaz

阿豪出場時間多左，有冇打得好左？

又輸死球 生波反而無乜失過

廢老係咪打祖先出返黎

好似月尾對柏爾馬都出到

廢老留力打重要賽事好過 la

多謝伊巴

皮帥都功不可沒
幻想下係詹帥繼續教

黎緊再下場作客西瓜皮再對拉素, 隔一場再對祖
係時候讓返個榜首出黎

但好多場都有助攻

咁都算稱職嘅false 9

goal界果球我笑左

完場成隊同皮sir圍係中圈

起碼rebic 做到前場打亂對方

都係 仲有sales本身單刀機會都係佢set

尋晚講波大叔好激動

認真睇到眼濕濕

話時琴晚場波冇 ibra kjaer 兩個老野, 咁咪勁後生? 廢查係咪最老果件?

隊草41歲

琴晚個陣唔夠23歲

今年後生返，34姐

Rebic 27

好似打機咁

大家覺得尋晚牙東踢成點？

頭先睇fb 米蘭page有人大讚
我兩眼反白就熄左個page

班友巴神都話簽得過

唔會再踢到綁手綁腳咁
積極左 但多失誤

阿東係衰位置感

正正經經簽中鋒啦

哈化柏林個前鋒幾勁

其實都幾尷尬，明明開波係諗住坐七望四再搏未來，依家突然之間要補即戰力爭冠， 幸福嚟得太快

果班識波過我地…

靜啦
有機會一定爭冠
但目標定喺前四最實際

球員心態好緊要
之前有日放假班友都特登返去練波

豬腦打返起
林柏未必放人

下年免簽

進步好明顯既隊波， 一場場打啦，入到歐聯已經收貨，始終陣容真係唔夠其他幾隊好

狙，國，拿開始上返力
趁真藍黑啞火䀆量拋離

拿仔本來俾我地果場打到頹頹地，點知老馬之死又谷返士氣

有伊巴點解要買豬腦

做後備輪換伊巴下年40歲，想踢死老人家？
而家Rebic替工明顯踢唔慣，最後冬天就借返個中鋒返黎，唔係下半季伊巴有咩冬瓜豆腐真係玩完都似
始終呢排冇伊巴，都睇到踢出黎有啲危，好彩冇乜失分咁解

唔係應該搵伊巴接班人咩
仲買後備

季尾完約嘅仲有米歷同廸比 有冇得搶下

似有馬賽個個
馬隊仲要開到口
應該最大機會

果個右翼/攻中黎

夏蘭特

入到佢就應該唔會續查

窮啊本身米蘭個9號位都好難踢
要搵伊巴接班人真係唔易

信馬隊啦，中鋒應該有target

希望入到歐聯後有多啲budget同吸引到啲出名啲嘅

季中簽人係增強深度
豬腦真係最佳人選

豬腦人工幾多？

季中買替補就易
你話買當打主力，好少隊肯放，一係貴一貴

豬腦補來頂下半季，要爭頭四伊巴多個後備好

哥倫布戰力以外不考慮

嗰班友連sales 都睇唔上眼

冇啦，豬sir宜家上晒電，軌點會放

話唔啱位要放

唔好亂嗌爭冠係岩
一陣輸一場洩左道氣就仆街
可以參考下李城套冠果年
去到季尾先開口
果年呢個時候雲蛇仲講緊護級

我地連護級分數都未有

拎夠40分護級先

第一我完全冇諗過

@David_Ornstein
: RB Leipzig are leading the race for Dominik Szoboszlai. Real Madrid, Atletico Madrid, AC Milan, and Tottenham are also claimed to be in the frame.

夏窗比米蘭撚完一獲
比我都去第2間

大恩下半季反車

不過條友都炒得太貴，應該out左筆，等睇moncada又唔知邊度挖條友出黎

佢唔係有25M買斷價咩

25M都唔錯, 不過牙查走都下年先走, Szoboszlai應該1月就比人買

查狗如果波士文都1月done deal架喇

有買斷價就即係鬥人工高、奪冠機會、出場機會

RB贏晒

done左都唔係1月即走啦, 同埋而家d料似係放風抬價多

香港AC米蘭球迷會 Hong Kong AC Milan Fan Club
1tSphocnssSoredn ·
加里安尼即將第3次簽下巴洛迪利
今日在蒙札進行體檢
祝好運!

下

佢仲有班落...

意乙差唔多level啦

佢踢意乙唔會超班咩

我懷疑佢仲踢唔踢得起。。

真係估佢地唔到

估唔到士氣波咁重要
上年仲係死氣沉沉
其實最驚係聯賽比人打沉條條比人銼一銼癸收皮

希望唔係士氣波到尾

季初都係諗前7
保住霸氣杯還神

都唔係完全士氣波嘅，我見有幾場都係落後再反cup，我諗教練團隊有喺逆境波方面俾過少少輔導佢地，之前場波一落後真係完全唔駛諗

佢有心一定超班

Piatek

又同鳩射定重聚

意乙輕鬆屈

仲有中堅paletta
老細貝佬教練布洛治

貝老開檔咁嘅嘢係咪用嚟同班廢老聚舊

成班人都out L 晒

老貝一心衝意甲但排緊第9

蛆想買我哋gay c

120m

蛆會等到有免簽
BTW而家冇咗KC真係唔得
無論出牙BEN定牙東都一定要搭KC

買pogba la diu

Sorry 講錯 係隔離街想買

大家有冇買今年嘅fm

無分別
都一定唔會賣啦

咁難得可以爭前四打歐聯
有咩理由賣個絕對主力比競爭對手

有無人有玩今年pc版 fifa

賣梅沙就得

攞Lukaku換可以諗下

現時嚟講
我會要KC>LKK

Raiola to Tuttosport: “Donnarumma’s renewal? At the moment he is with Milan, then we'll see. What is certain is that Gigio is no longer what he was four years ago and many are inquiring about him. But I'll stop here. I don't want it to become a media renewal like in the past.”

講左成年都未能續約

條龍骨一定唔可以郁

又話留但又唔簽

隊草而家都話傾續約, 無乜可能賣

開檔野黎洗下黑錢，同搵個藉口開P姐
勿認真

干地想推動國米簽入基斯爾

據意大利《天空體育》記者辛度-皮奇尼報導，國米教練干地（Antonio Conte）已經決心要嘗試把AC米蘭中場基斯爾（Franck Kessie）帶到球隊。
基斯爾在2017年夏天從阿特蘭大轉會加盟AC米蘭，自那以後他的狀態有過不少起起落落，但最近幾個月，他開始以驚人的速度成長，與賓拿沙（Ismael Bennacer）組成的雙防守中場表現非常出色。
上個月，《都靈體育報》就報導過這樣一條消息，他們稱國米曾兩次嘗試引進基斯爾，來作為送給干地的禮物，據悉，干地非常欣賞這名球員。1月份，國米曾提出用馬泰斯雲仙奴（Matias Vecino）去換基斯爾，而9月份，藍黑軍團又再次對基斯爾發起追求。
現在，皮奇尼表示干地確實在推動國米簽下基斯爾，他說道：「我知道干地不惜一切代價想要簽下基斯爾。」
不過，國米今夏引進了維達爾（Arturo Vidal），從目前的情況來看，基斯爾更有可能與AC米蘭簽下新合約。(Sina, 08/12/2020)

白鳩痴， 用乜鳩vecino換kc, 我地用krunic換你大力神好無

濕地乜唔係專買30+ 既咩？KC 唔夠喎

獌睇黎真係免簽查漢頂普巴

炒冷飯姐, 舊年D料黎

隊草 40+了

過嚟做助教咪得 仲易過買

Vecino，痴撚線

俾Krunic你都俾面你
一於用Duarte換你LKK

支持

KC而家意甲榜首，點會直接賣比競爭對手

隔離街舊年已經想拎件vexxxx 定gxxxxxxxx 換KC
都ON99

真係當我地超市，是但比個人黎就想換走個主力

on lung 9，羊祜都唔係咁掛

支持馬隊用番撚狗價bid lkk

34

15m

10M

卡斯加梅沙

古力換
一古換一古

拉素踢多個俾布魯日禁住黎屌
臨尾差d輸鳩埋

派路上力

係疤狗太廢

唔講唔覺，原來隔離尼安對緊牙蘇

psg

會唔會32強就抽曼

想睇對鍠多D

對咩都好，早啲出局都唔係壞事

而家呢啲人腳好難踢好雙線
早啲專心聯賽好過
一月簽到咩人都好緊要

最怕俾d真。勁旅打到傻之後崩潰咋

好期待對祖果場

Gazzetta dello Sport: Milan is the most interested Italian club in Szoboszlai but the competition is fierce. However, Dominik’s preferred option is Milan who will need to formulate an offer soon

呢件真係期待，如果右邊加埋Thauvin，入到歐聯引到個中鋒同中堅，認真不錯…

C7 近期踢得好左 賣得出就好

查狗換szxxxxxlai
c7換Thauvin...

Gazzetta: Leo Duarte has never found space in the team. Therefore, the Brazilian defender works to find a new club as he is liked especially abroad.

梅沙完約

下年要買2件中堅

有冇P隊升上黎？

梅斯達菲 + 懦夫雲

我諗係外面借老將既機會大D

Tuttosport, formacioni i mundshem:

(4-2-3-1): Tatarusanu; Conti, Duarte, Gabbia, Dalot; Krunic, Tonali; Castillejo, Diaz, Maldini; Colombo.

出咗線就冇所謂啦

平時打fm都係一出線就換曬啲後備出嚟吸傷

豪DEE呢

但係全後備會唔會俾賽會罰架
之前都好似有先例話唔尊重對手

證明豪dee已經上位

嘩... 以為踢熱身賽
應該比 hauge 屈下機

C7 5場分組賽都係正選，好明顯係主力啦

馬仔表演賽

可以睇精華得

Piatek 勁到

快撚啲搵人踢傷佢叫佢返去屋企養傷

說個笑話 反piatek

皮克迪哥

隔離街專心聯賽了

隔離成場波去到最尾先開始急

隔離街屌殺克達攬炒

渣古燈死左自己

我對腳而家震緊
對手12月頭就可以專心聯賽

隔離街

真藍黑取代隔離街了

隔離街繼續R聯對大家都好

隔離街出局唔係好事
聯賽要同佢爭嫁

我地都係踢多兩場姐

坐咗咁耐榜首仲唔知足

意甲之恥有真主人

＊新

干蛇準備教訓皮狗

干地歐聯真心唔掂
帶邊隊都係咁上下

又可以屌高層唔買人俾佢，攪到出局

唔明艾力臣係唔識用定係點塘回到咁

佢應該唔識用

國米而家打少一條線
要奪冠了

好快到米蘭

你班傻佬唔係咁癲挨夜睇呢場掛？

世五前鋒

如果米蘭有錢簽佢就好

起碼踢多3場

睇國米post 干地比佢地插爆

好快姐

干地：又唔肯買簡迪，打撚咩

好在國米換咗老闆
如果仲係舊老闆應該炒鳩咗

不過認真
其實艾歷臣啱踢我地多過隔離街

馬隊撚狗價15m

借都夠，干地根本唔撚用

國際班賤種臨死仲要保送門興出線
門興係我地皮亞迪克哥隊哈化柏林同華哥隊法蘭克福既最大爭4敵人

全盛時期係熱狗真係好勁
宜家先28歲，但就好似已經38等收山咁坐多過踢
熱狗賣得走既主力好似都無乜邊個踢得好

咁咪仲好要分心踢多2場歐聯

法國原來今年歐戰得國米甩左碌, 原本可以全部出線

真。意甲之恥

連續3屆分組賽出局 國米堅嘥意甲1個歐聯位

周四(10日)凌晨歐聯「死亡B組」，由於皇馬贏波，國際米蘭只要主場擊敗薩克達，就可以取得出線資格，但呢支意甲勁旅竟然只能悶和0比0，排包尾出局，亦係國米連續3屆歐聯分組賽執包袱，對於1間著名大球會而言，呢個成績絕對唔可以接受。

國米今場壓住對手來攻，開賽7分鐘曾經有破門良機，但拿達路馬天尼斯近門起腳，射中楣彈出。下半場盧卡古亦有1次頭槌攻門，僅被門將飛身撲出底線，最後時刻甚至連國米門將漢丹洛域都上前助攻，但都無補於事，兩隊打和「攬炒」一齊出局。

不過，第3位嘅薩克達仲可以轉戰歐霸盃，國米則緣盡今屆歐洲賽。值得一提，國米已經連續3屆歐聯分組賽喺最後1輪賽事，只要贏就可以出線情況下，最終都係失分出局，好似中咗魔咒一樣，國米亦成為今屆歐聯4支意甲球隊之中，唯一一支分組賽出局嘅隊伍，阿特蘭大都叻過佢哋。

臨尾都要提下真藍黑，方丈份人……

年年都係然最尾個場就出線
年年都豬

bale皇馬算不錯了

82世盃冠軍神射手rossi死咗
咁年輕

其實薩克達咁博做咩?....完全係損人不利己.....

MN: Samu Castillejo will most likely be the one who will wear the captain's armband for tonight's Europa League match against Sparta Prague.

Sky: Against Sparta Prague, Piere Kalulu will play in the centre of the defense next to Leo Duarte.
Daniel Maldini will also start the match behind Lorenzo Colombo.
牙皮咁搏

kajer未好返要留gabbia ？

皮狗諗通咗，放棄首名

應該未, 上次傷完話7日後再測

無所謂啦贏都要睇里爾頭

佢都知板櫈問題嚴重，依家正選都七勞八損，再傷落去連後備都唔夠用

咪搏啦，同埋俾啲新仔試下
當年我仲有玩FM果陣，呢啲我出哂11個副選

想睇Kalulu有冇料到

佢又係硬件夠 預備隊都都係中堅右閘打到

季前有場好似幾好

薩克達已經全場hea踢
係國米....

要借出去練下兵

Tuttosport: AC Milan will try to finish first in their Europa League group in order to earn a €1M prize (the 2nd gains €500K).
Another reason to finish first of the group is to dodge the English Premier League clubs.
#UEL

全副選都諗住然

C7今晚會carry

C7都有球王片

Official lineups:

AC Milan (4-2-3-1): Tatarusanu; Conti, Kalulu, Duarte, Dalot; Krunić, Tonali; Castillejo, Maldini, Hauge; Colombo

呢個陣

呢個陣 有D想睇

特權馬

唔知一陣又有幾多人呢

Conti隊長

又話C7既

可能係conti黎早過佢一年
其實都只係17年
比特權馬做隊長嘛要擦鞋

見到C7過到人 覺得好神奇

兒子

對面應該都係出緊副選

馬仔啲身體對抗都好差

牙東有突破

打呢隊 係咪應該得馬仔過唔到人

見古力都舞到兩下知咩事

組織麻麻地 個人能力波多

對面都唔係上次3-0嗰班

又係同一招入波

豪B勁到

果然都係豪仔最勁

牙豪又入

咁勁咩牙豪

豪DEE 真係CLS

d燙射咁撚勁

豪一招

挪威仔

@28028今場可以狂丁牙豪

球球都係自己去

牙豪叫埋同鄉黎既話
我夠膽講句 係豪無破綻

球球都係左邊插花一下推過之後射

隔離里爾極速追和

Duarte 真係好撚廢

又輸返球

些2：1利

馬仔剷波

上場些都輕鬆lead我地2粒 最後......

血統既野呃唔到人

留意到佢場場都有飛剷
防守好過踢前場

球隊訓練相都專登影佢剷球

防守型攻中

食檸檬哥倫布

好撚串5號

好撚慘

咁都無12碼

咁都無12？？？

btw馬仔個段搶波加推波分波ok

又係呢招 痴撚線下下都過到

球波又係馬仔搶返黎 痴撚線

呢次仲通人渠

特權馬睇落係有啲進步

排骨踢鳩球證咁撚惡

c7 cls

卡斯都有硬爆

原來搵人地隻腳撞牆 仲以為佢一野舞過哂3條友

想問呢，馬甸尼係咪今季先開始踢

印象中好似上季都有

打波定打人

加魯魯都幾穩

季尾有出過三兩次後備

我地隊長玻璃黎 唔好踢him plz

左路點算好
我好中意leao 又好中意豪dee

@OptaPaolo: Among the Serie A players, Jens Petter Hauge (1999) is the younger with 4+ goals scored in all competitions in 2020/21

leao打中鋒

列b呢？

列B>=leao>豪

如果打左翼黎計，我會排rebic > 牙豪 > leao

我已經就快唔識排了

馬仔無速無身位，浪費咗哥倫布嘅二傳

熱血飛剷食黃

希望哥倫布係伊巴身上學多啲野

干迪又辣低一件

tataxxxxxxx

達叔呢兩下咁穩嘅

牙東d視野 有我8成

c7好咗喎 唔係講笑

走數嘅視野

古力同巴西鳩無咩存在感咁

希望呃到下人 搵個好賣家

60分鐘就賣老抽

依件波衫係咪第一次配黑褲?

有返Leao,中鋒唔洗再睇列b

隔離2:2了

里爾2-2
有無榜首好睇佢地會唔會絕殺人地或者我地比人絕殺

weah個仔

特權馬換走未出下brahim仲好

些3-2

leao唔好傷呀